射鵰英雄傳下下慢鏡 隻鵰一早飛走左啦 射精咩

仲以為太極英雄傳黎
打架都咁慢 開左寫輪眼？

打手佈天下